2018動物節照妖鏡

2017在此

某個facebook page 拎圖唔緊要 唔該落返credit

2017定2018呀

望啦

點睇

解壓縮緊 9:00前有圖

頭已斷

lm

又話照妖鏡-.-

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

等睇連登毒撚話樣衰
眼角生到上大帽山山頂

今日先同佢傾原計
勁厚粉

cos工作細胞真係極低成本

要夠矮

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:500/500

d老女人cos小學雞角色真係好嘔心

hp 0

諗返起有人訂上面要寫血小板
買返黎成個人物印左上去

今日遠睇呢個女仔都
埋到去
厚粉極到遮唔晒d粒粒

llllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

重擊

Boss 呢
我要打十個

留名

Lm扣血

為左唔想大家等咁耐
硬食d 未壓縮既圖先

LM

當年爛波妹將我成條血秒左
唔知邊條仆街放大貼

咁少圖嘅今年

係未真係今年架, 一黎就打佬點玩呀

JABLE!!!!!!!!!!!!!

用唔酊macpro 要用返部舊win8 上傳
進度將會好慢

後面

明明舊年仲有正嘅打頭陣，做咩今年會變左做勇者塔

偽娘

盡量少留言 正負皮夠
等追post既巴打唔洗咁辛苦
而且我去最少三日 有排搞

pish

因為今年既質素無上年咁好
有入場既巴打就知 而且今日唔多人出cos

走男
Thanks

頭已則

上傳系統好怪 成日都錯方向

垃圾COSPLAY
屌你老母大嬸 扮乜撚野血小板呀

開追故模式咪得
btw基爾獸

左邊唔錯，完美重現角色既平胸

嘩屌你，又搬個爛波妹出嚟

普通細胞 無敵

幾唔錯

好似無咩人睇
中場休息 食少少野

男人？

做乜得樓主喺度po

明明現場勁多人影相
嗰班人咁都唔po上嚟

可能連連登都唔上嘅大毒撚
毒過連登仔

説好的妖呢？

件衫好似有D料到Wo

雷歐娜 都幾正下

有冇人COS細胞

有個勁厚粉

場外見到有旗袍長腿妹
件衫心口洞爆乳妹

血小板大嬸果個唔好提啦

我意思係 就係件衫 就咁細胞2隻字

點解咁樓豬D相 有幾張都似男人扮

無留意 可能太唔顯眼

Fuck

如果隻腳無咁粗

明顯係男

屌咩，點解要咁對christina

我係cp見到兩個助手都好正架喎
不過無影到

比你搶咗呢句

谷到粒Lin都就嚟露出嚟

男人黎？

巴打你好

有冇人影咗小妹

嘩d助手點撚樣

左邊個個好嘔心 狗也不屌

2018仲有人cosplay lol=.=

林泳淘有去WO 有冇巴打影到

勁撚淫

影緊後面條仔？

打我

好多角色都睇唔出係扮邊個

ლ(´ڡ`ლ)

老了

每個角度都會影下

樓上堆圖我剩係識助手

屌你
黑SABER 成隻豬咁

IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

比助手扣左少少血
有無肥美師匠圖

點解平時唔見咁靚女玩cosplay

lllllllllllllllll

好似係上COSPLAY大賽個個?

幾靚

想問下COS緊邊個角色
唔熟

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:400/500

屌差咁遠 真係照妖鏡

Po撚完爛波妹未

好簡陋既莫莫大人

FF7

tiffa ??

利申 : 唔肯定

自拍

想屌左面

MORE

磨停機坪？

行cp嗰陣有見到モモさん

yylam?

還我紅莉栖

會場睇應該重高質

佢個樣仲怪

幾似

樓主揸住部機食唔食到女

有青根

個胸俾人打腫左？

Ff女主

泰國降頭

好想做cosplayer 有冇巴打可以裝扮我，利申男

想收番上面果張既正皮

Tifa 呀廁真

音音姐

好明顯係啦

笑撚左

話時話重制版出左未？

pk 我發現有好多角色我都唔識

等多3年都未必有 第1part

咁多年前嘅嘢 仲有人cos

仲有人COS 家庭教師

想抱住佢
相手摸住佢既pat pat
條丁一路係佢雙腿之間磨

真人好可愛

之後佢抬高頭望住我
我說咀落去

MHW 滅盡太刀

經典人物啊

後面果個cos熊本熊 ？

今日見到影唔切相T_T

好撚感動

定係屍套果把

有無名

我聽日去睇唔到

一望就認到
好似今日啡髮 綠衫
有無手足影到

好事黎

真人我覺得全場都叫ok
今年好撚多妖怪

磨牙

Ok喎
呢個解像度好

仲要

血大板

求後面2b同a9

呢個名我鍾意

睇返上年你會開心D

會場外？

蒙面比較多正評

算數啦 依家Cos屎唔是人玩的
利申出過cos 嫌人影衰我 已退

又話照妖鏡？射撚左啵

ching男人?

wa屌,要洗眼

有無正面

係 咁點

未你老母閪

係就縮返入你老母閪度啦
cosplay黎把撚咩

more

認真 唔識佢
但我同朋友都覺得呢條女個肚突起似大肚

梗係黎食女啦

屌你男人老狗都有波

好心佢一把年紀⋯

今年冇靚女大波妹

好高質

樓主有冇影今日有條女cos 2b下面淨係得白色底底果個

不過依家連event都敢唔去了 行過都無個掂 食唔落

爭對嘢

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:250/500

...屌，我老死

男人黎

Ig紅人

More

我愛樓豬

睇到唔識分男女

樓主有冇影到japan world cup隻馬?

...屌，你老母

應該嚇走哂唔少人
POST多幾張收工

條裙短到。。。

屌你兩個人黎架下話

有comic market feel

仲有人出DOD3

靚撚過真人版

好想扯條髮帶

真人版好嘔心

似男人

終於睇到張係回到血

有D相唔放得上黎 我放跟大隊影既相算

有好野？

真人幾靚丫
唔係點會放左咁多幅都無巴打睇上眼

說好的開心share?

私影

好想屌

巴打已經足夠了
好過啲人連大隊相都唔放

放左同起自己底有咩分別 鬼叫絕大部份龍友都唔敢問人影咩

體力值+50

呢個post會搞到下年小幾多人cosplay?

大部份都幾正常

有冇重量級睇下

條仔好凸喎

達哥定小喬？

GAY

扯晒

今年多左好多偽娘 真人望落去估唔到
呢個係今年COSPLAY 既進步

但都係比唔返2012果陣 始終每個人要工作未必有時間去COS
搞到黃青不接 希望星期六日有更多人COS

扮近咩

屌
大住肚都要玩cosplay

好啦，都多謝巴打先

係cp見到個好似係to love個夢夢
淨係見到佢背面
之後我同fd講好撚正
後尾佢同我講番原來係仔黎

我覺得呢啲身型幾正

食雞草衫

無人cos蘿莉角

你識咩
依D小小肚腩仔先正

你識咩嘢啊,,呢種先至最好屌

得我一個覺得正?

都唔少啦喎

我覺得佢肚腩仔大脾都岩岩好 白滑

硬係覺好似胡鴻鈞

隻脾好似影到好粗wor 不過是好屌的

有無cos tifa個女仔fb page?

左邊有啲似ali

Cls, 真係好用心

最正呢個 more

胸都似

好推，唔會un到瘀哂仲啪啪聲

識影梗係黎台灣影cos 啦，星期六日就有

利申 人在台北

瘦到好核突 笑起黎好奇怪

有冇巴打影到幼年拉姆 雷姆
今日行過見到背影應該冇睇錯

巴打有冇影到cp入面啲cosplayer

睇完當去咗動物節

塞左野既

留名跟進

是咪同一個人

正wor

平到

唔好咁撚奄尖啦

Lm

不過係靚嘅

Heidi 都係靚嘅

樓豬po番D正常野啦好嗎
你宜家幾啖屎先一啖砂糖
大家入得個post都係想睇J圖姐
Btw 點解無人cos蛇喰夢子

殺人未遂，未來，未有

屌你老母「未」字你都唔識讀就收皮啦, 想捉鳩我正字??

我ICQ年代已經打「未」啦小dee dee, 你個陣仲係你老母個臭系入面未出黎呀

ching幾碎=.=

ICQ年代未睇過依張相?=.=

倫敦金西裝+小丑面具 已經幾型

係咪唯唯嚟 有冇認錯人？
Btw正喎

第一眼望好似翠如bb

你今日有去過既話 就會明白 上年既好

On9仔= .=

講開係咪

五毛狗都中2呢d=.=?

有冇人知右二個金毛cos緊乜

今年好冷ching下

可能第一日 唔係閒日

好少人出cos

好睇過大猩猩本人

星期日想去照妖
想問下入呢個HALL係咪唔洗買飛？
有咩方法可以最快入到去？

...

係 帶身份證就得

唔洗錢
有心去就好快既 20分鐘內入到場 (3e only)
教就唔教啦 費事將來無機會

有個cos Caitlyn好靚女
有無巴打搵左佢影相

ciao g feel

睇仔好過睇女
好多都唔鍾意做運動減下隻腳
PAYDAY 幾條友就真係似模似樣

同保安講唔係去動漫

然後直上3樓

payday2幾好cos
又易認

Cos緊智.............

障？

去左 入面好多血大板

呢個好靚女呀

係呀，個個咪你老母囉

我細個既夢想就係騎獨角獸

漫展帶槍型道具/軍用器材好似要申請？

有冇熟行嘅巴打知道？

D 女幾得wor 聽日嚟參觀下先

已經睇到冇感覺

懶音當正字

仲要理直氣壯

PUBG

我以為chewbacca

求名

有2個cos02同莓好正,但俾幾個私影緊唔敢影

居然無人影Luffy嘅Rem

btw 其實我想叫Ironman合返個罩

薩爾達傳說？

Sona

自

濛狗 sona嚟

墨說識啲嘢啵

似係七大罪團長

係咪5-6個 成班都係拉姆雷姆 係既話唔睇好過睇 嚇撚死人

咁得人驚

2018動物節最高質係你啦

無知一問 求角色名

Day1嘅冠軍

我見到係各一
btw睇背影ja, 我冇望到正面

今年行左一圈其實唔太差 好多望到都認到乜野角色

正撚到暈，有冇巴打有佢facebook/ig

條仔我好似識

DAY 1 冠軍
千棘:
獨角獸:

有冇佢if

我鐘意個TIFA多D

Ig

硬係覺得好多偽娘

好多睇落都好似男人樣

其實你地無睇錯

係 嗰啲真係如假包換嘅仔嚟

望下你個留言幾多負皮啦 打字都鄉音返鄉下啦 用埋啲死人老屎忽心態 柒完一次仲唔夠仲衝多次出黎 最撚把炮係你喇呀哥哥

睇多眼先諗,係咪Gundum Build Diver果個?

各位睇定D先好正評

_namyau_

千g自然d

每年依個post就睇到大眾審美觀
利申 正常人

上面有肚腩果個好QQ

獨角獸可愛d

我都想睇下真人係點

咁都唔識

加拿大好正

我識呀 pay day呀嘛

搵我OK?

唔化妝個樣有冇興趣
有佢fb ,澳門人嚟
唔化妝個樣

見佢IG啲相覺得佢好可愛

以前同佢fd黎 變咗好多喎
化妝品真係好勁

之前見過佢有張相染到仆街
嚇到成晚訓唔著發惡夢

七大罪
梅利奧達斯

話粗個d 識條春咩
btw 有無ig

fb: 藍幽

From 佢個facebook 真人會有啲痘印 其他都無分別
今年無勇氣要求擁抱合照

我都見到個，不過cos既真係好多都做雞

幾錢Q?

你係佢Ig點會見到佢冇化妝既相
單眼皮,細眼,皮膚差

右邊粉紅色頭髮條女好似幾靚wo

係咪傅泳同stephy

大佬
咁重裝甲夠薑話無分別？
你試下出街望到個人係咁撚樣
睇你嚇唔嚇死

唔好再po豬閪啦屌

連登個正負評系統真係

求撚其啦 又唔洗過人世

其實ig碌落啲已經見到以前個樣 不過都算可以接受

唔化好過化

呢個幾好

係咪得我一個覺得佢好可愛

唔化幾qq

FBI

血小板頂帽其實邊度有得買？

想要015既cos

比想像中好好撚多啦喎

個角色同cos都幾正
套動畫叫咩名

想屌

ggo，上季果套外傳

男人樣

Thanks

SAO GGO

啲隻血小板正

岩岩先見到有識嘅人比佢tag左

但化咗妝...紅毛都算靚呀....咁多人負評嘅

好似學校師姐 年年cos po 都有巴打po佢

真係好可愛啊

照下妖先la

FBI拍門.gif

專業迷妹

我無話過係素顏同化妝嘅分別喎
我指佢無乜點p圖咋喎

p到第二個人咁

女神

突然覺得上年個post頭幾版唔少都好正

其實我唔可以畀個ig.....

上面咪有囉

有無呢個Cos 既fd/ig

fb: 火火

其實可唔可以畀個ig.....

有無人識佢真人有ig?

呢個好有feel

請自貼方便認人

求名
fb ig

可以互射廿次

OK

求ig

不得了

7大罪 憤怒之罪 梅里乜春春 好似係

睇到把刀先認到

咁岩睇完 認套衫顏色

因為做野第一次入呢個展
好似都無乜靚cosplayer
係PS嗰d promoter睇落比較好

件衫好似係簡幗儀設計

立川理恵?

基爾獸？

cosp...
一堆垃...

團長?

靚撚到

巴打唔該影多d

呢啲有肉地 正呀

好正常

點解呢個咁少相?

可唔可以影多啲背心阿伯

呢個靚喎套衫

後面隻ironman 咩事

有ig未

算啦連登仔中意食火柴 青頭係唔知啪骨幾撚痛

我cos金木研==

=.=?

?

-.-?

ok!

i....g... plz..

你睇咗？

yes ok la

件件極品

上圍好勁

乖
Btw依幾晚晚晚翻睇人渣百合線 B站個條片
好想要好似繪咁樣嘅女朋友

我抵制b站的

金木研 good !

好想被強勢女朋友強上
利申 M

如果有FB ig就perfect池啦

你都睇埋一份

垃撚圾 除左女主角把聲同op可以一戰之外=垃圾

ED都唔差嘅
花火把聲好M好撚正

講錯 想講ed=.=

繪個d格硬嚟真係好正 好想被佢上

可憐下我 比我算啦

damn!

臭撚

所以呢？ 打開嗰個字就一定啱？ 咪撚咁自我中心啦連登仔

邵音音

有無師兄今日影到個鬼妹cos fgo阿榮

點忍

有冇人捕捉到菲利大王

pm我 包爽

唔要撚

佢IG啲相個鼻好似比人打扁咗咁

聽晚九龍塘等

呢件真係 50歲係樹扮可愛

我要去動物節𥄫女wor

呢個ig名係咪zoey,好大波，不過個樣好膠咁

高汁tifa

有無第一日妖精亞絲娜既相 覺得幾好J 有好多人圍住佢影

番學睇真人唔覺大波，但係ig永遠都好大波

day1 都差唔多
真係好少coser
要more既 之後先搞

Day 1 已陣亡，我去睇日本妹cosplay 算了

對黑絲淫到

第一眼以為邵音音黎......

Name?

畀名未

無邊幾個靚
又無邊幾個樣衰到頂唔順
感覺好似比上年好左

件衫幾有心機

點解仲未有我見到果個2b

條女著緊圖入面短發果套

因為呢d真係model 黎

tw model

宜家啲中學女女個樣咁成熟

係咪上年呢個coser? 有無多啲相?

留明！

comic market仲多唔知咩cos,差過香港嘅都有
不過你地班撚屌一定包容日本人點點點

利申去過comiket出cos

偽娘先係皇道，你地班用條撚諗嘅人先識條鐵

留名打大佬

我係台北出cos

漲仆仆咁大包
ig呢？

有無fb ig ，呢隻小肥最好屌，覺得佢最正

1

屌你地放過佢啦 普通一個澳門女仔黎 唔好騷擾人

有名咪唔騷擾

呢堆人行出去會唔會比人拉

出咗灣仔應該會

班死拎只愛排骨 屌

點解d女個鼻都係出事位
好撚怪

放過佢

巴打求名

輕輕鬆鬆

塞where?

似係本身都有啲波路 再塞大佢

依個好撚jeng wor ching

繼續post

大撚咪咪啊

想要呢個ig

為港爭光，睇下等陣見唔見到你

琴日去完 好多d女都掂喎

聽日先出
出maki

大腩冇波

今年d照妖鏡失靈wo

七大罪🤔🤔🤔

對絲襪想點？

做咩無人post長谷川

有冇ig

ダンボールの神様

呢個？

唔係偽娘就妖怪...

好正喎 想識

Louis 喎

有啲gap形

男人嚟㗎喎

白虎camel toe

記得有條片 訪問好多毒毒地嘅男仔cos女角色 問覺得人地會點睇佢等等
想搵返嚟睇 有無人知邊條

你見過丁未？定係你果碌牙籤？

今年仲有冇怪叔叔？
佢好鐘意著古裝個隻英式裙

好瘦

真係男人

呢張相好正
巴打影得好好

因為一來亞洲人好少人個鼻生得靚
Cosplay眼可以靠化妝
帶大眼Con帶假眼睫毛癡雙眼皮膠紙畫眼線 如果本身隻眼唔係太細差極有限
鼻個型就好難變 除咗整容可以改變得大啲 化妝只可以靠打鼻影

6ix9ine

唔信咪算

黑天使？

個樣有啲似小倉唯

你老母個d先叫大肚腩 咁正常健康都叫肥 你自己一係就瘦到成條電燈柱咁 一係就肥撚過條女

係咪每日都有唔同cosplayer到場嫁？

呢個正

同一班人唔同角色

我老母真係同佢參唔多

難波南

星期一去睇下先

水嶋斐呂先岩
戇尻記錯名

點解同fb啲相差咁多

呢個只有負皮，咁我我啃咗佢

G

唔係佢啦
過主啦佢
個叔叔矮矮地好得意
有時著lolita
不過好耐年前嚕

辛苦你啦巴打

今年高汁左咁多

屯門史迪仔？

好似愛回家個金城安

雜食到咁

冇乜妖怪
失望

有冇血大板ig

見唔見到高158 98kg個位絲打

唔明點解個假髮帶到咁樣衰你地都話靚

我有yan姐睇

GAY TEST PASSED

呢個我可以

nicky cosplay

請你打J

有無fb link, thanks

fb一定執過啦 皺紋瘦面一定有

幫埋我OK?

我親友

fbi is watching you

上年既會唔會太遲

咁大大識唔識

一世平安

有冇IG

呢個唔錯

清泉

我去J旗袍校服算

男人

與前夫合照

諗緊會唔會有一家三口cos白血球、紅血球同血小板

呢個真心唔錯

cliff yeung?

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:50/500

上面前夫個張

屌

似日本扮野大賽

吊！哩個係我中學同學黎

Japan World Cup 2

下面個兩個咪好攰..
要托住條友周圍行

上面個人假架

居然有人cos呢個

盲既都知一面係假人喇

睇哂成個post , 呢個真係屌打哂！
有無ig...

冇人cos fate

男人你都岩

好似有J

屌你老母岩岩先知原來係男人
當我無講過！

佢對波點夾出黎

見到有個玉藻前大肥婆

有成對波形既假狗

無留意

有冇偽娘合集

爛波妹你都唔識?

拎件白色衫寫細胞入去打個白鴿轉先

如果佢扯咪...

仲有冇其他？

已射 thx

好多正偽娘
睇來我都要去upgrade啦

偽娘先正呀巴打

條仔真係好拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

呢個原來又係偽娘？？？？
唔柒係啊dllm
好彩唔係去叫雞
如果唔係已經屌左兩鑊男人

應該叫人妖鏡

呢個一睇就知啦下嘛
上面果個遮哂塊臉得個嘴都已經似似地男人
呢個無可能睇唔出

屌你老味同我撞咗 username

唔係掛

到底點收埋條J
就算收得埋都應該好辛苦

縮陽入腹

有假狗,咁自然可以整個假西啦

男.... CLS

求Ig

之前睇過唔知咩post有講點樣收埋條J CLS...

隊向下
大脾夾住

好似唔係咁

個盆骨 hip位好假
應該成part都係假

求IG FB

我9up only

以前變過咁樣夾
拍埋條女度一樣樣sosad

屌 今日見到佢 勁好j

Btw少女前線 坐枱果個著低胸果條女
勁正

正 戇鳩賽馬

右邊

求正面

中場休息 影到7:30左右 7:45整返張正既比大家睇
我諗今晚應該1001

你老死你 磨牙啦

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:200/500
求回血

尋日見到有pair 繪理同希的女僕覺醒好多人影
有無巴打有相

好多有棍既妖魔

似Halloween 古怪

唔講真係分唔出
好多都好好j

背多分 冇正面 我唔會作出任何討論

男定女黎 好似兩對黑絲腳咁

生氣嗎？

唔係一家三口，但今日真係有三個一切出現

巴打有無返香港動物節

回血未？

沒有

[||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||]
HP:-500/500

屌你老母

回血

個鼻翼闊出事

呢個最聽明，又最似

血已扣到-1000

大致死

medic! medic!

男人嚟

達哥嚟嘅喂

原來有唔掂叔

Fb: Nicky 1/2 Cosplay
Btw佢仔黎

依個post令我見到d女都懷疑係仔

如果係上年嘅話我覺得似係 Neko Kami 貓神
因為佢今年唔係出呢個

好不安，覺得好多都係仔黎

瘦底大波

似右手邊個位

you竟是個boy!?

Fb自己search陳葳

依個曾媛媛黎你貼陳葳做嘜

呢個ig/fb

搞錯sorry

你自拍放上黎牙-.-?

壓縮圖片中
更正既應該新POST見 方便呃人

有冇人挑得贏我？

暫時得pay day 係高質

Ig?

嘩屌，終極Boss

呢個先係血小板 好得意

正過翠如

有張bam圖教人點樣藏J，仲可以屈返個尿道口出黎直接去到小便

我覺得佢地瘦左少少 大隻小小就好撚型

會唔會cos完搞到條J用唔到？

IG?

芒亨果個好勁喎

po 爛波妹死全家

做咩自拍?

見到mario odyssey 入面隻peach幾高質
有冇人有影到

Day 1 Cosplay Video

身形唔夠真係唔好隨便cos呢類

七大罪個團長

乜名

有無人影到個白髮 有少少女巫feel 好靚女

上面有

真的有j嗎

睇黎無咩人睇
食個飯先

有啊

有冇人見到好肥個個黑蜘蛛俠

咁矮對奶咁大

搵返張藏J圖了

講還講

我屌

盡快1001

有無男人pop team epic
今年好多偽娘

個2b同雷姆都有j

有無練師相

終於 比我見番隻x尾狐 今日仲見到佢暴走 個會場立即震左震

有無尋日既黑貞德相?

有冇影隻楪祈

呢個高質素

辛苦晒

左邊more

左邊MORE

仲有冇

感謝師兄

好似無乜貨咁 有D明明影左好多 但原來只有十張都無

又係佢

狂賭之淵？

啲cosplay質素差過上年咁多

血大嬸

高汁

好正呀

就係哩個....

望落好撚痛

滿足你既好奇心

嘩

負10萬血都唔掂

咩角色

推到有ig

屌呀做咩要滿足我

識佢地啦！ 左邊羊仔

我個fd未有正面相之前話好正，Jed

有正面相之後：屌你老母

人地要求左唔好放 當放過人啦

七大罪
團長

睇樣認唔出 睇刀先認到
團長把lost vayne

睇到鳩都痛

TIFA 有冇IG

好撚變態

不了

好正

冇去到 有冇fbpage or ig

fbi

但都勁多人圍住影。。。

係女就多人影嫁啦

唔係仔黎架咩

是咪痴撚線
咁樣都可以睇到係女

女?

依個好似唔差
More

Day 2 Cosplayer & Show Girl精選

我愛樓豬
pish

d 色做乜鳩呀
你係直出raw video 定執到咁

惠惠同最尾個血小板最正

真係分唔到男定女

眼盲症

大部份相都係樓主post

偽娘MORE

今年無勇者塔之類既post
得返樓豬呢個post

樓主好似好少post肥野

正常唔會影

no 02?

點解香港cosplayer咁吔既

見親遮頸就覺得係偽娘

好似幾正喎
呢個應該無J啦掛？

最後把刀幾好睇

已經唔係問IG
係問有無J

其實我都係想問有無IG/FB
不過想確定有無J先嘛

ig？

無大佬打既?..靚多過唔靚Wo

呢個女嚟

呢個個樣有點似男人

你點知

咁正點解冇人貼

依個幾型又靚

伏味重呀

想睇

有冇其他圖

衫好靚但人可以再執得好啲

唔理，我想睇

gap?

求 02

因為今日撞到 仲咁啱聽到佢講嘢

聽日去一定要行埋去睇真D

條J收咗係邊...

行過聽到個血大板大大聲屌人老母

呢個真係有J喎師兄

好似有舊野 可以向下收條J落春袋到 然後壓落屎眼個邊

前面有教學

我分唔清

FUFU都恥笑你班友J錯男人

係咪好肥有鬚根？

爆PO

搵唔到

條友打多左個c

得一個c?

我打錯
佢係打多左個h
你del左第一個h就得

有冇巴打相助？